依加係咪一科*都做到中學教師?

乜依加教育界好缺人咩

唔洗*都做到

讀完ied，再入pgde洗底就搞掂
以前ied應該AL 1-2條c都入到？
依家dse就唔知

教睇肉?

香港教育係on9 la, 真正叻果班邊會做老師

大學你入到個科唔使*都教到啦
不過多數入band3學校教

我得閒返去母校笑下佢地先

人工低，好正常唔做

填鴨式教育教點考試姐
係人都教得啦

中學課程咁簡單 大學相關科目畢業點會應付唔到

咁易應該考返dse，拎返**返來

我都讀唔到U

社會已經有大把工俾你地，唔洗擔心

讀完IED已經有PGDE
點解重要出去讀PGDE?

Sor我唔熟，無乜研究
jupas放都無放過ied
到依家grad咗幾年都仲未去過ied

Dse22222 ive教育

以前AL IEd係DDEE都入到

又唔見你去教 講到咁輕鬆

基準試報告揭教師詞彙少文法差

ching咁認真理班child登專家

成日都幫人補習教人，上個月仲教大班stem野，有幾難